岩先個朋友食iqos 笑撚到仆街

食支煙都要叉電 又要等呢等路
仲話食呢d電子煙 無咁傷身

笑咩啫， 你要射精 夠要download條片先啦

係你射精先要down片姐

樓主down之前已經射咗

啱呀 青, 佢睇嚟 等多一耐都嫌耐

sor9ry , 原來係咁 ...

明既明既 , 食得煙多, 頭腦係醒啲既

樓主射唔出已經好可憐

你地仲笑人